原來除咗忠誠廢物利搞既假民意簽名街站，明顯違反隔聚令，仲有便衣貼身做保鏢

啱啱飲茶見到

應該唔係個個街站有曱甴睇

仲有人影相記錄

我去問街站啲人打咗科興未
佢哋屌我係咪搞事

總之唔好行埋去 你一有小動作就九秒九有狗衝出嚟

依家都係所有政策， 選舉根本唔需要民意， 班忠誠廢物阻街擾民，都唔知做乜鳩

一枱六七件，仲有一件便衣揹斜孭袋保護

仲有好多国企迫員工簽名

樓主有無影相

琴日路過仲聽到個阿姐講有奇華餅券

我上次行過都有咁問，好彩冇人吹雞

原來咁把炮，好在之前無行去屌佢老母